---
title: 'Apakah bisa menambah waktu Free Trial Netmonk Prime menjadi lebih dari 14 hari?'
category: 'subscription'
is_sticky: false
date: '2020-03-16T05:35:07.322Z'
excerpt: 'Ya, bisa.'
---

# Apakah bisa menambah waktu Free Trial Netmonk Prime menjadi lebih dari 14 hari?

Ya, bisa. Anda dapat menghubungi tim marketing kami melalui *Whatsapp* di nomor [berikut](http://wa.me/6281382676435).